# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2020-12-22 16:04+0800\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: .\cvat\apps\authentication\admin.py:14
msgid "Personal info"
msgstr ""

#: .\cvat\apps\authentication\admin.py:15
msgid "Permissions"
msgstr ""

#: .\cvat\apps\authentication\admin.py:17
msgid "Important dates"
msgstr ""

#: .\cvat\apps\authentication\auth.py:73
msgid "Failed to request user role from usermanager center!{}"
msgstr "连接用户管理服务异常！{}"

#: .\cvat\apps\authentication\auth.py:77
msgid "Invalid payload."
msgstr "无效的载荷"

#: .\cvat\apps\authentication\auth.py:88
msgid "Invalid signature."
msgstr "无效的签名"

#: .\cvat\apps\authentication\auth.py:92
msgid "User account is disabled."
msgstr "用户账号已过期"

#: .\cvat\apps\authentication\templates\account\email\email_confirmation_signup_message.html:10
#, python-format
msgid ""
"\n"
"<strong>%(site_domain)s</strong>\n"
msgstr ""

#: .\cvat\apps\authentication\templates\authentication\password_reset_email.html:1
#, python-format
msgid ""
"You're receiving this email because you requested a password reset\n"
"for your user account at %(site_name)s."
msgstr ""

#: .\cvat\apps\authentication\templates\authentication\password_reset_email.html:4
msgid "Your username, in case you've forgotten:"
msgstr ""

#: .\cvat\apps\authentication\templates\authentication\password_reset_email.html:5
#, python-format
msgid "The %(site_name)s team"
msgstr ""

#: .\cvat\apps\dataset_manager\bindings.py:348
#: .\cvat\apps\dataset_manager\bindings.py:550
#, python-format
msgid "Failed to convert attribute '%s'='%s': %s"
msgstr "转换属性失败 '%s'='%s': %s"

#: .\cvat\apps\dataset_manager\bindings.py:594
#, python-format
msgid "Unknown shape type '%s'"
msgstr "未知的形状类型 '%s'"

#: .\cvat\apps\dataset_manager\bindings.py:614
#, python-format
msgid "Could not match item id: '%s' with any task frame"
msgstr "不能匹配任何的任务帧：'%s'"

#: .\cvat\apps\dataset_manager\formats\cvat.py:571
#: .\cvat\apps\dataset_manager\formats\cvat.py:577
#| msgid "Failed to find 'cvat' annotation at '%s'"
msgid "Failed to find 'cvat' annotation"
msgstr "没有找到cvat格式的标注文件"

#: .\cvat\apps\dataset_manager\formats\pascal_voc.py:50
msgid "Failed to find 'voc' format annotation"
msgstr "没有找到voc格式的标注文件"

#: .\cvat\apps\dataset_manager\formats\yolo.py:40
msgid "Failed to find 'yolo' annotation"
msgstr "没有找到yolo格式的标注文件"

#: .\cvat\apps\dataset_manager\views.py:39
msgid "Task dir {} does not exist"
msgstr "任务目录{}不存在"

#: .\cvat\apps\dataset_repo\dataset_repo.py:33
msgid ""
"Could not connect to the remote repository. Please make sure you have the "
"correct access rights and the repository exists. Available public keys are: "
msgstr "不能连接到远程的仓库，请确保你有正确的权限以及仓库存在，可用的公钥有："

#: .\cvat\apps\dataset_repo\dataset_repo.py:98
msgid "Git repository URL does not satisfy pattern"
msgstr "Git仓库链接不满足规则"

#: .\cvat\apps\dataset_repo\dataset_repo.py:112
msgid "Some heads already exists"
msgstr "一些请求头已经存在"

#: .\cvat\apps\dataset_repo\dataset_repo.py:226
msgid "Local repository is failed"
msgstr "本地仓库已失败"

#: .\cvat\apps\dataset_repo\dataset_repo.py:292
msgid "Got unknown annotation file type"
msgstr "获取到了未知的标注文件类型"

#: .\cvat\apps\dataset_repo\dataset_repo.py:372
msgid "Only .xml and .zip formats are supported"
msgstr "只支持.xml和.zip格式"

#: .\cvat\apps\documentation\templates\documentation\user_guide.html:10
msgid "ADAP User Guide."
msgstr "依瞳数据标注平台-用户帮助手册"

#: .\cvat\apps\engine\frame_provider.py:122
msgid "Incorrect requested frame number: {}"
msgstr "请求的帧数目不正确"

#: .\cvat\apps\engine\frame_provider.py:132
msgid "requested chunk does not exist"
msgstr "请求的块不存在"

#: .\cvat\apps\engine\frame_provider.py:142
#, python-format
msgid "Failed to encode image to '%s' format"
msgstr "将图片编码到'%s'格式失败了"

#: .\cvat\apps\engine\frame_provider.py:159
msgid "unsupported output type"
msgstr "不支持的输出类型"

#: .\cvat\apps\engine\media_extractors.py:87
msgid "No image found"
msgstr "没有找到图片"

#: .\cvat\apps\engine\media_extractors.py:154
msgid "No PDF found"
msgstr "没有找到PDF"

#: .\cvat\apps\engine\media_extractors.py:345
#: .\cvat\apps\engine\media_extractors.py:388
msgid "no images to save"
msgstr "没有图片可保存"

#: .\cvat\apps\engine\plugins.py:12
msgid "Order may be 'before' or 'after' only. Got {}."
msgstr "排序只能是'before'或'after'，当前是{}"

#: .\cvat\apps\engine\plugins.py:15
msgid "'function' argument should be a callable element"
msgstr "'function'参数应该是可调用的"

#: .\cvat\apps\engine\plugins.py:18
msgid "'name' argument should be a string. Got {}."
msgstr "'name'应该是一个字符串，当前是{}"

#: .\cvat\apps\engine\plugins.py:27
msgid "plugin has been attached already"
msgstr "插件已经附加"

#: .\cvat\apps\engine\prepare.py:14
msgid "No sourse path"
msgstr "没有该源路径"

#: .\cvat\apps\engine\prepare.py:51
msgid "Invalid pts sequences"
msgstr "无效的pts序列"

#: .\cvat\apps\engine\prepare.py:55
msgid "Invalid dts sequences"
msgstr "无效的dts序列"

#: .\cvat\apps\engine\prepare.py:69
msgid "No meta path"
msgstr "没有元路径"

#: .\cvat\apps\engine\task.py:57 .\cvat\apps\engine\task.py:73
msgid "Data are being copied from share.."
msgstr "正在复制共享目录的数据.."

#: .\cvat\apps\engine\task.py:88
msgid "Task is being saved in database"
msgstr "任务正在保存到数据库中"

#: .\cvat\apps\engine\task.py:202
msgid "File with meta information can only be uploaded with video file"
msgstr "带有元信息的文件上传只能是视频文件"

#: .\cvat\apps\engine\task.py:217
msgid "Could not combine different task modes for data"
msgstr "对于数据来说，不能组合不同的任务模型"

#: .\cvat\apps\engine\task.py:227
msgid "filename collision: {}"
msgstr "文件名冲突：{}"

#: .\cvat\apps\engine\task.py:229
msgid "{} is being downloaded.."
msgstr "{} 正在下载中.."

#: .\cvat\apps\engine\task.py:241
msgid "Failed to download "
msgstr "下载失败"

#: .\cvat\apps\engine\task.py:243
msgid "Invalid URL: "
msgstr "无效的URL："

#: .\cvat\apps\engine\task.py:279
msgid "Media files are being extracted..."
msgstr "正在解压媒体文件..."

#: .\cvat\apps\engine\task.py:288
msgid "Combined data types are not supported"
msgstr "组合的数据类型尚未支持"

#: .\cvat\apps\engine\task.py:306
msgid "Images are being compressed {}"
msgstr "图片正在压缩中 {}"

#: .\cvat\apps\engine\task.py:358
msgid "{} Start prepare valid meta information."
msgstr "{} 开始准备有效的元信息"

#: .\cvat\apps\engine\task.py:384
msgid "{} The task will be created using the old method"
msgstr "{} 任务将以旧方式被创建"

#: .\cvat\apps\engine\tests\test_rest_api.py:3359
msgid "Unknown format {}"
msgstr "未知格式{}"

#: .\cvat\settings\base.py:206
msgid "简体中文"
msgstr ""

#: .\cvat\settings\base.py:207
msgid "English"
msgstr ""

#~ msgid "Failed to find 'cvat' annotation at '%s'"
#~ msgstr "没有在'%s'找到cvat标注文件"

#~ msgid "{} key must be a task identifier"
#~ msgstr "{}键必须是一个任务的唯一标识"

#~ msgid "{} key must be a job identifier"
#~ msgstr "{}键必须是一个job的标识"
